它在美国的政治话语中占有独特的地位。 《纽约时报》在讨论绰号时违反意图中立标准|埃里克·温普尔| 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 它占据了140英亩的林地和开阔的牧场，穿过博物馆后面升起的一座小山。 雕塑公园是大流行期间欣赏艺术的好方法。 以下是为什么有些人比其他人更好。 塞巴斯蒂安·斯迈| 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 原始的唐纳池塘占地1138英亩，有15英里的海岸线，可以很容易地占据一天的大部分时间。 终极阿卡迪亚国家公园旅游指南，弗吉尼亚M.赖特，2021年2月8日，|户外在线 
 所以我很警惕，很孤独，我的客房里堆满了30磅重的坚果。 一只生病的松鼠如何给了我意想不到的安慰|帕姆·斯普利策| 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 虽然大多数主持人将继续在家工作，但两家电视台的制作人现在都在国家公园(national Park)附近的同一处办公室办公。 Brian Mitchell和JP Finlay将共同主持节目，作为新阵容的一部分，在106.7 the Fan, Team 980 |Scott Allen, 2021年2月4日，华盛顿邮报 
 讽刺作家处在一个危险的位置——把教条和虚伪串在一起，在需要它的保护的同时与当权派对抗。 哈利·希勒谈《危险的讽刺生意》|劳埃德·格罗夫| 2015年1月8日|每日野兽 
 反对派以长达一个月的占领阿贝(就像占领华尔街一样)运动作为回应，乌达利佐夫是其中的关键人物之一。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 这条推特来自夏伊·马斯(Shay Horse)，他的个人资料显示他是一名独立摄影记者，与“占领华尔街”有关联。 Jacob Siegel | 2014年12月23日|每日野兽 
 但在救护车到来之前，这些问题一直占据着我的脑海。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 他说，就个人而言，他觉得自己“已经做好了充分的准备”来担任这个国家的领导职务。 乌克兰选举:亿万富翁的战斗|安娜·涅姆佐夫| 2014年10月26日|每日野兽 
 有1200个敌人在我们周围，我们有足够的精力去思考和关注。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 没有什么比把波兰人扔到画面的阴影中，或者用精彩的回顾占据前景更容易的了。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 我不喜欢被人干; 那人催我去坐一个空着的位子; 我邪恶的天赋促使我这样做。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 情况可能完全对雇主有利，也可能完全对雇员有利，或者可能处于中间地带。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 因此，最多四千名印第安人在这片广阔的内陆和海岸上漫游，而不是占领。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种